你最鐘意玩邊隻龍珠驚

我覺得ps2年代既龍珠驚最好玩

武道會系列同3d個隻都好好玩

Btw近年最垃圾一定最新個隻

拳拳体爆光

幾中意玩xv嗰種打鬥 最新嗰隻真係不了

成日玩到無電唔識save

LM

超任抽牌嗰隻

Sparking系列最好玩 又多故事同人物

sparking +1

Sparking
唔撚洗課金 買Dlc 齊哂 全部時期悟空

sf8047

Ps2果隻？

係

呢家想搵隻同sparking差唔多系統好似都無
有無人玩過火影，系統正不正？

Ps4? 正 差唔多全角色 都係好玩有誠意

最新係咪火影4？洗唔洗好似街霸咁多招要記

Battle of Z

唔洗 操作好簡單 最新同最後都係博人傳個集 唔記得係咪4

真武道館 (PSP)

第一集定唔知第二集, 有兩個屈機人物,
邪念波, 佢爆大絕一定中, 但後期有時電腦識瞬移避開
邪惡布歐- 佢招自動追蹤波,一定中咁濟

有個係不停打電腦,睇下可以睇低幾多個..細個用布歐打到2百幾個, 根本無敵..之後廢事打落去